邊隻粉底液最好用

用開氣墊粉底
去開人地化妝都係用粉底液
其實靚裝係粉底液先做到?
分享下你地覺得邊隻粉底液/氣墊好用

樓主用YSL氣墊

男人老狗用咩粉底

邊度似男人呀

Makeupforever啲粉底我覺得幾好用
最近買咗light velvet cushion 唔浮粉 遮瑕我覺得都ok

Nars曾經買過兩枝 好鬼浮粉

Rimmel呢個牌子都幾好㗎 銀色蓋個隻
比較大間嘅屈臣氏會有 百幾蚊好抵用
已經用緊第二枝

NARS我都冇用過
我FD都話好快浮唔好用
咁你有冇用過Giorgio Armani?
好唔好用?

韓國牌子?

Armani冇用過呀 但我朋友友話ok

英國野嚟 真係好好用

Armani 紅logo

dior backstage foundation
suqqu extra rich cream foundation

Double wear?

Winter : Koh gen do aqua foundation
Summer: lancome teint ultra longwear

乾皮冬天必備Suqqu粉霜
滋潤度好夠
妝前淨係拍少少化妝水再用佢都易推
唔”cake”粉喺鼻翼、嘴角邊呢d易甩皮屑嘅位
隱藏到小乾紋
但遮瑕度麻麻哋
色斑、暗瘡、黑眼圈呢d一定要另外用concealer

春夏會用GA Maestro滴管
妝前做返好保濕打底
個妝感靚到好似天生皮膚好好咁
但零遮瑕力
質地超水
無論上幾多層都遮唔到d小瑕疵

我反而想試吓用氣墊
好似好方便又唔會成日整污糟隻手

Estée Lauder double wear

佢D粉都唔平
貴過YSL好多

等我留意下
又好似冇點見過
最多係L字頭個個牌子

粉底液有冇用過?
遮瑕保濕如何

DIOR以前用過佢粉底液
但好快浮粉

兩隻都冇點留意
不過氣墊係好方便
同埋一開始係韓國出先
韓國個個女星用完皮膚都勁靚

氣墊好易有菌

我個墊買返黎咁耐都係洗過一次
不過自己用 應該問題唔大既

保濕唔夠？

唔係呀 正常護膚程序
之後就隔離底霜---粉底液上粉
但鼻,眼下,額頭都一舊舊
所以我冇用DIOR好耐